# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FreePBX 2.5 Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-12 18:52-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-16 08:39+0200\n"
"Last-Translator: james <zhulizhong@gmail.com>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <http://weblate.freepbx.org/projects/"
"freepbx/ringgroups/zh_CN/>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.2-dev\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: views/form.php:56
msgid "*-prim"
msgstr "依从主分机（策略名-prim）"

#: views/simple_form.php:79
msgid ""
"<strong>Simultaneous:</strong> Rings all extensions at once.</"
"br><strong>Sequential:</strong> Rings each extension separately in the order "
"defined in the list"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:178
msgid "ALERT_INFO can be used for distinctive ring with SIP devices."
msgstr "警告信息可以用于为SIP设备产生独特的铃声"

#: views/rggrid.php:18
msgid "Actions"
msgstr "命令"

#: views/bootnav.php:2 views/rggrid.php:2
msgid "Add Ring Group"
msgstr "添加拨号小组"

#: install.php:350
msgid "Adding Column progress"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:166
msgid "Alert Info"
msgstr "警告信息"

#: views/form.php:243
msgid "Always transmit the Fixed CID Value below."
msgstr "总是传输以下Fixed CID 值。"

#: views/form.php:97
msgid "Announcement"
msgstr "语音播报"

#: ringgroups.i18n.php:6 ringgroups.i18n.php:12
msgid "Applications"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:142
msgid "CID Name Prefix"
msgstr "主叫ID名的前缀"

#: views/advanced_form.php:377
msgid "Call Recording"
msgstr "呼叫录音:"

#: views/advanced_form.php:327
msgid "Change External CID Configuration"
msgstr "修改外部CID配置"

#: install.php:178
msgid "Checking if recordings need migration.."
msgstr "正在检查录音是否需要迁移。。。"

#: install.php:359
msgid "Column present"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:298
msgid "Confirm Calls"
msgstr "呼叫确认"

#: ringgroups.i18n.php:8
msgid ""
"Creates a group of extensions that all ring together. Extensions can be rung "
"all at once, or in various 'hunt' configurations. Additionally, external "
"numbers are supported, and there is a call confirmation option where the "
"callee has to confirm if they actually want to take the call before the "
"caller is transferred."
msgstr ""

#: views/form.php:139 views/form.php:174 views/form.php:241 views/form.php:253
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: Ringgroups.class.php:143
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: views/bootnav.php:14 views/rggrid.php:17
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: views/advanced_form.php:411 views/simple_form.php:141
msgid "Destination if no answer"
msgstr "无人接听时的目的地"

#: ringgroups.i18n.php:14
msgid "Display Extension Ring Group Members"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:384
msgid "Dont Care"
msgstr "不管"

#: views/advanced_form.php:271
msgid "Enable Call Pickup"
msgstr "启用呼叫接听"

#: views/advanced_form.php:313
msgid ""
"Enable this if you're calling external numbers that need confirmation - eg, "
"a mobile phone may go to voicemail which will pick up the call. Enabling "
"this requires the remote side push 1 on their phone before the call is put "
"through. This feature only works with the ringall ring strategy"
msgstr ""
"如果你要呼叫需要确认的外部号码时，就启用此项——比如，一个移动电话会被转移，而"
"由语音邮箱接听。要启用这个选项，需要远端在接通前在电话上按下1。这个功能只会在"
"全部响铃的策略下起作用。"

#: views/advanced_form.php:58 views/simple_form.php:32
msgid "Extension List"
msgstr "分机列表"

#: views/advanced_form.php:353 views/form.php:243 views/form.php:254
msgid "Fixed CID Value"
msgstr "固定CID"

#: views/advanced_form.php:365
msgid ""
"Fixed value to replace the CID with used with some of the modes above. "
"Should be in a format of digits only with an option of E164 format using a "
"leading '+'."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:382
msgid "Force"
msgstr "强制"

#: views/form.php:249 views/form.php:257
msgid "Force Dialed Number"
msgstr "强制使用已拨号码"

#: views/advanced_form.php:34
msgid "Group Description"
msgstr "小组描述"

#: functions.inc.php:332
msgid "INUSE"
msgstr "正在使用"

#: views/form.php:232
msgid ""
"If you select a Music on Hold class to play, instead of 'Ring', they will "
"hear that instead of Ringing while they are waiting for someone to pick up."
msgstr ""
"如果你选择了一个等待音乐类别，而不是“振铃”，呼叫者在等待接听的时候会听到音"
"乐。"

#: views/advanced_form.php:217
msgid "Ignore CF Settings"
msgstr "忽略呼叫转移的相关设置"

#: views/form.php:215
msgid "Inherit"
msgstr "继承"

#: assets/js/ringgroups.js:60
msgid "Invalid CID"
msgstr ""

#: assets/js/ringgroups.js:54
msgid "Invalid Group Number specified"
msgstr "指定了无效的组号码"

#: assets/js/ringgroups.js:56
msgid "Invalid time specified"
msgstr "指定了无效的时间"

#: views/bootnav.php:3
msgid "List Ring Groups"
msgstr "振铃组列表"

#: views/advanced_form.php:78
msgid ""
"List extensions to ring, one per line, or use the Extension Quick Select "
"insert them here.<br><br>You can include an extension on a remote system, or "
"an external number by suffixing a number with a '#'.  ex:  2448089# would "
"dial 2448089 on the appropriate trunk (see Outbound Routing)"
"<br><br>Extensions without a '#' will not ring a user's Follow-Me. To dial "
"Follow-Me, Queues and other numbers that are not extensions, put a '#' at "
"the end."
msgstr ""

#: views/simple_form.php:52
msgid ""
"List extensions to ring, one per line, or use the Extension Quick Select to "
"insert them here.<br><br>You can include an extension on a remote system, or "
"an external number by suffixing a number with a '#'.  ex:  2448089# would "
"dial 2448089"
msgstr ""

#: views/form.php:62
msgid ""
"Makes a call could hop between the included extensions without a predefined "
"priority to ensure that calls in the groups are (almost) evenly spread. "
"Simulates a Queue when a Queue can not otherwise be used."
msgstr ""

#: views/form.php:118
msgid ""
"Message to be played to the caller before dialing this group.<br><br>To add "
"additional recordings please use the \"System Recordings\" MENU above"
msgstr ""
"呼叫这个组之前，对呼叫方播放语音提示。<br><br>请到\"System Recordings\" 菜单"
"添加语音提示文件"

#: views/form.php:153
msgid ""
"Message to be played to the person RECEIVING the call, if 'Confirm Calls' is "
"enabled.<br><br>To add additional recordings use the \"System Recordings\" "
"MENU above"
msgstr ""

#: views/form.php:188
msgid ""
"Message to be played to the person RECEIVING the call, if the call has "
"already been accepted before they push 1.<br><br>To add additional "
"recordings use the \"System Recordings\" MENU above"
msgstr ""

#: views/form.php:239
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: views/advanced_form.php:386
msgid "Never"
msgstr "从不录音"

#: views/advanced_form.php:197 views/advanced_form.php:224
#: views/advanced_form.php:251 views/advanced_form.php:278
#: views/advanced_form.php:305
msgid "No"
msgstr ""

#: views/form.php:104
msgid "None"
msgstr "无"

#: assets/js/ringgroups.js:59
msgid ""
"Only ringall, ringallv2, hunt and the respective -prim versions are "
"supported when confirmation is checked"
msgstr ""
"若“确认”选项被启用，就只支持全部响铃、全部响铃2、搜寻和各自的主分机依从策略。"

#: views/form.php:245 views/form.php:255
msgid "Outside Calls Fixed CID Value"
msgstr ""

#: views/form.php:207
msgid "Play Music On Hold"
msgstr "播放音乐等待"

#: assets/js/ringgroups.js:58
msgid "Please enter a valid Group Description"
msgstr "请输入有效的组描述"

#: assets/js/ringgroups.js:55
msgid "Please enter an extension list."
msgstr "请输入一个分机列表。"

#: views/advanced_form.php:46
msgid "Provide a descriptive title for this Ring Group."
msgstr "为拨号小组提供一个描述性的标题"

#: views/simple_form.php:20
msgid "Provide a name for this Ring Group."
msgstr ""

#: views/form.php:132
msgid "Remote Announce"
msgstr "远端播报"

#: Ringgroups.class.php:153
msgid "Reset"
msgstr "重新设置"

#: views/form.php:214
msgid "Ring"
msgstr "振铃"

#: views/bootnav.php:13 views/rggrid.php:16
msgid "Ring Group"
msgstr "拨号小组"

#: functions.inc.php:37
#, php-format
msgid "Ring Group %s: "
msgstr "拨号小组 %s："

#: functions.inc.php:456
msgid "Ring Group Membership"
msgstr "振铃组成员"

#: ringgroups.i18n.php:16
msgid "Ring Group Module"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:8
msgid "Ring Group Name"
msgstr ""

#: functions.inc.php:57 functions.inc.php:331
#, php-format
msgid "Ring Group: %s"
msgstr "拨号小组：%s"

#: functions.inc.php:358
#, php-format
msgid "Ring Group: %s (%s)"
msgstr "拨号小组：%s (%s)"

#: page.ringgroups.php:9 ringgroups.i18n.php:4 ringgroups.i18n.php:10
msgid "Ring Groups"
msgstr "拨号小组"

#: views/advanced_form.php:90 views/simple_form.php:64
msgid "Ring Strategy"
msgstr "振铃策略"

#: views/simple_form.php:91
msgid "Ring Time"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:116
msgid "Ring Time (max 300 sec)"
msgstr "最长振铃时间(最长300秒)"

#: views/simple_form.php:118
msgid "Ring Tone"
msgstr ""

#: views/form.php:50
msgid "Ring all available channels until one answers (default)"
msgstr "全部可用频道都响铃直到其中一个接听（默认设置）"

#: views/form.php:54
msgid ""
"Ring first extension in the list, then ring the 1st and 2nd extension, then "
"ring 1st 2nd and 3rd extension in the list.... etc."
msgstr ""
"首先使列表中第一个分机响铃，然后是第一个和第二个响，接着是第一、二、三个"
"响。。。以次类推。"

#: views/advanced_form.php:9
msgid "Ring-Group Number"
msgstr "拨号小组号码"

#: Ringgroups.class.php:123
msgid "RingGroup"
msgstr "振铃组"

#: views/simple_form.php:130
msgid ""
"Select a Ring Tone from the list of options above. This will determine how "
"your phone sounds when it is rung from this group."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:190
msgid "Send Progress"
msgstr ""

#: views/simple_form.php:70
msgid "Sequential"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:205
msgid ""
"Should this ringgroup indicate call progress to digital channels where "
"supported."
msgstr ""

#: views/simple_form.php:69
msgid "Simultaneous"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:244
msgid "Skip Busy Agent"
msgstr "跳过忙碌的坐席"

#: Ringgroups.class.php:148
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: views/form.php:52
msgid "Take turns ringing each available extension"
msgstr "在可用的分机上轮流响铃"

#: assets/js/ringgroups.js:80
msgid "The group list can only contain a maximum of 255 characters."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:21
msgid "The number users will dial to ring extensions in this ring group"
msgstr "用户拨打此号码以呼叫这个拨号小组中的分机"

#: views/form.php:56
msgid ""
"These modes act as described above. However, if the primary extension (first "
"in list) is occupied, the other extensions will not be rung. If the primary "
"is FreePBX DND, it won't be rung. If the primary is FreePBX CF "
"unconditional, then all will be rung"
msgstr ""
"这些模式按上述的方式工作。然而，如果主分机（列表中的第一个）占线，其他的分机"
"就不会响铃。如果主分机是设置了免打扰，它就不会振铃。如果主分机设置了无条件转"
"移呼叫，那么所有的分机会响铃"

#: functions.inc.php:272
msgid "This ringgroup"
msgstr "这个拨号小组"

#: views/advanced_form.php:128
msgid ""
"Time in seconds that the phones will ring. For all hunt style ring "
"strategies, this is the time for each iteration of phone(s) that are rung"
msgstr ""
"电话响铃的秒数。对于所有的搜寻式的响铃策略，这是每次搜寻出的电话的响铃的时"
"间。"

#: views/simple_form.php:108
msgid ""
"Time in seconds that the phones will ring. For sequential ring strategies, "
"this is the time for each iteration of phone(s) that are rung"
msgstr ""

#: assets/js/ringgroups.js:57
msgid "Time must be between 1 and 300 seconds"
msgstr "时间必须在1到300秒之内"

#: views/form.php:167
msgid "Too-Late Announce"
msgstr "超时播报"

#: views/form.php:245
msgid ""
"Transmit the Fixed CID Value below on calls that come in from outside only. "
"Internal extension to extension calls will continue to operate in default "
"mode."
msgstr ""

#: views/form.php:249
msgid ""
"Transmit the number that was dialed as the CID for calls coming from "
"outside. Internal extension to extension calls will continue to operate in "
"default mode. There must be a DID on the inbound route for this. This WILL "
"be transmitted on trunks that block foreign CallerID"
msgstr ""

#: views/form.php:247
msgid ""
"Transmit the number that was dialed as the CID for calls coming from "
"outside. Internal extension to extension calls will continue to operate in "
"default mode. There must be a DID on the inbound route for this. This will "
"be BLOCKED on trunks that block foreign CallerID"
msgstr ""

#: views/form.php:241
msgid "Transmits the Callers CID if allowed by the trunk."
msgstr ""

#: views/form.php:247 views/form.php:256
msgid "Use Dialed Number"
msgstr ""

#: Ringgroups.class.php:76
msgid "Warning! Extension"
msgstr "警告！你的帐户无法使用分机"

#: views/advanced_form.php:259
msgid ""
"When enabled, agents who are on an occupied phone will be skipped as if the "
"line were returning busy. This means that Call Waiting or multi-line phones "
"will not be presented with the call and in the various hunt style ring "
"strategies, the next agent will be attempted."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:286
msgid ""
"When enabled, this will allow calls to the Ring Group to be picked up with "
"the directed call pickup feature using the group number. When not checked, "
"individual extensions that are part of the group can still be picked up by "
"doing a directed call pickup to the ringing extension, which works whether "
"or not this is checked."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:232
msgid ""
"When set to Yes, agents who attempt to Call Forward will be ignored, this "
"applies to CF, CFU and CFB. Extensions entered with '#' at the end, for "
"example to access the extension's Follow-Me, might not honor this setting ."
msgstr ""

#: ringgroups.i18n.php:18
msgid ""
"When set to true extensions that belong to one or more Ring Groups will have "
"a Ring Group section and link back to each group they are a member of."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:423 views/simple_form.php:153
msgid "Where to send callers if there is no answer."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:195 views/advanced_form.php:222
#: views/advanced_form.php:249 views/advanced_form.php:276
#: views/advanced_form.php:303
msgid "Yes"
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:394
msgid ""
"You can always record calls that come into this ring group (Force), never "
"record them (Never), or allow the extension that answers to do on-demand "
"recording (Dont Care). If recording is denied then one-touch on demand "
"recording will be blocked, unless they have the \"Override\" call recording "
"setting."
msgstr ""

#: views/advanced_form.php:154
msgid ""
"You can optionally prefix the CallerID name when ringing extensions in this "
"group. ie: If you prefix with \"Sales:\", a call from John Doe would display "
"as \"Sales:John Doe\" on the extensions that ring."
msgstr ""

#: install.php:153
msgid "added field cfignore to ringgroups table"
msgstr ""

#: install.php:163
msgid "added field cpickup to ringgroups table"
msgstr ""

#: install.php:143
msgid "added field cwignore to ringgroups table"
msgstr ""

#: install.php:173
msgid "added field recording to ringgroups table"
msgstr ""

#: install.php:185
msgid "adding annmsg_id field.."
msgstr "正在添加annmsg_id字段。。。"

#: install.php:194
msgid "adding remotealert_id field.."
msgstr "正在添加remotealert_id字段。。。"

#: install.php:203
msgid "adding toolate_id field.."
msgstr "正在添加toolate_id字段。。。"

#: install.php:321
msgid "already migrated"
msgstr "已经迁移过了"

#: views/form.php:219
msgid "default"
msgstr "默认"

#: install.php:295
msgid "dropping annmsg field.."
msgstr "正在删除annmsg字段。。。"

#: install.php:303
msgid "dropping remotealert field.."
msgstr "正在删除remotealert字段。。。"

#: install.php:311
msgid "dropping toolate field.."
msgstr "正在删除toolate字段。。。"

#: install.php:189 install.php:198 install.php:207 install.php:219
#: install.php:235 install.php:245 install.php:261 install.php:271
#: install.php:287
msgid "fatal error"
msgstr "致命错误"

#: views/form.php:58
msgid "firstavailable"
msgstr "首个可用频道"

#: views/form.php:60
msgid "firstnotonphone"
msgstr "首个未离钩频道"

#: views/form.php:52
msgid "hunt"
msgstr "搜寻"

#: functions.inc.php:272
msgid "is already in use"
msgstr "已经在使用中了"

#: Ringgroups.class.php:76
msgid "is not allowed for your account"
msgstr " "

#: views/form.php:54
msgid "memoryhunt"
msgstr "记忆性搜寻"

#: install.php:215
msgid "migrate annmsg to ids.."
msgstr "将annmsg迁移到ids。。。"

#: install.php:241
msgid "migrate remotealert to  ids.."
msgstr "将remotealert迁移到ids。。。"

#: install.php:267
msgid "migrate toolate to ids.."
msgstr "将toolate迁移到ids。。。"

#: install.php:239 install.php:265 install.php:291
#, php-format
msgid "migrated %s entries"
msgstr "迁移了%s个项目"

#: install.php:184
msgid "migrating"
msgstr "正在迁移"

#: install.php:299
msgid "no annmsg field???"
msgstr "没有annmsg字段？"

#: install.php:307
msgid "no remotealert field???"
msgstr "没有remotealert字段？"

#: install.php:315
msgid "no toolate field???"
msgstr "没有toolate字段？"

#: views/form.php:218
msgid "none"
msgstr "无"

#: install.php:192 install.php:201 install.php:210 install.php:301
#: install.php:309 install.php:317 install.php:355
msgid "ok"
msgstr "完成"

#: views/form.php:62
msgid "random"
msgstr ""

#: views/form.php:58
msgid "ring only the first available channel"
msgstr "只在第一个可用的频道响铃"

#: views/form.php:60
msgid "ring only the first channel which is not offhook - ignore CW"
msgstr "只在第一个不是离钩状态下的频道响铃——忽略呼叫等待"

#: views/form.php:50
msgid "ringall"
msgstr "全部响铃"

#~ msgid "(pick extension)"
#~ msgstr "（选取分机）"

#~ msgid "Announcement:"
#~ msgstr "通告："

#~ msgid ""
#~ "Choose an extension to append to the end of the extension list above."
#~ msgstr "选择一个分机以添加到上面的分机列表的末尾。"

#~ msgid "Conflicting Extensions"
#~ msgstr "分机号冲突"

#~ msgid "Delete Group"
#~ msgstr "删除小组"

#~ msgid "Edit Ring Group"
#~ msgstr "编辑拨号小组"

#~ msgid "Extension Quick Pick"
#~ msgstr "快速分机选取"

#~ msgid ""
#~ "Message to be played to the caller before dialing this group.<br><br>To "
#~ "add additional recordings please use the \"System Recordings\" MENU to "
#~ "the left"
#~ msgstr ""
#~ "在拨打这个小组之前，要播放给主叫的消息。<br /><br />要添加额外的录音，请使"
#~ "用左边的“系统录音”菜单"

#~ msgid ""
#~ "Message to be played to the caller before dialing this group.<br><br>You "
#~ "must install and enable the \"Systems Recordings\" Module to edit this "
#~ "option"
#~ msgstr ""
#~ "在拨打这个小组之前，要播放给主叫的消息。<br /><br />请安装并启用“系统录"
#~ "音”模块以编辑这个选项"

#~ msgid ""
#~ "Message to be played to the person RECEIVING the call, if 'Confirm Calls' "
#~ "is enabled.<br><br>To add additional recordings use the \"System "
#~ "Recordings\" MENU to the left"
#~ msgstr ""
#~ "如果“呼叫确认”被启用，这是对接听呼叫的人播放的消息。<br /><br />要添加额外"
#~ "的录音，请使用左边的“系统录音”菜单"

#~ msgid ""
#~ "Message to be played to the person RECEIVING the call, if the call has "
#~ "already been accepted before they push 1.<br><br>To add additional "
#~ "recordings use the \"System Recordings\" MENU to the left"
#~ msgstr ""
#~ "如果呼叫被接听，却还没来得及按下1键，这是要对接听者播放的消息<br /><br />"
#~ "要添加而外的录音，请使用左边的“系统录音”菜单"

#~ msgid "Play Music On Hold?"
#~ msgstr "播放等待音乐？"

#~ msgid "Remote Announce:"
#~ msgstr "远程公告："

#~ msgid "Ring Strategy:"
#~ msgstr "振铃策略："

#~ msgid "Submit Changes"
#~ msgstr "提交更改"

#~ msgid "Too-Late Announce:"
#~ msgstr "按键太晚公告："

#~ msgid ""
#~ "When checked, agents who are on an occupied phone will be skipped as if "
#~ "the line were returning busy. This means that Call Waiting or multi-line "
#~ "phones will not be presented with the call and in the various hunt style "
#~ "ring strategies, the next agent will be attempted."
#~ msgstr ""
#~ "如果选择了此项，在一个占线的电话上的坐席将会被跳过，它的线路将被视为忙碌。"
#~ "这导致有呼叫等待功能的电话，或具有多根线路的电话，在占线时都会被跳过，然后"
#~ "呼叫根据自己的搜寻策略去尝试下一个可用的坐席。"

#~ msgid ""
#~ "When checked, agents who attempt to Call Forward will be ignored, this "
#~ "applies to CF, CFU and CFB. Extensions entered with '#' at the end, for "
#~ "example to access the extension's Follow-Me, might not honor this "
#~ "setting ."
#~ msgstr ""
#~ "如果选择了此项，使用了呼叫转移功能（CF）的坐席将被忽略，这适用于CF、CFU和"
#~ "CFB。以“#”号作为按键输入结尾的分机号（例如访问分机的“跟我来”），可能不接收"
#~ "此设置。"

#~ msgid "deleted"
#~ msgstr "已删除"

#~ msgid "Invalid Caller ID prefix."
#~ msgstr "无效的主叫ID前缀。"

#~ msgid ""
#~ "List extensions to ring, one per line, or use the Extension Quick Pick "
#~ "below to insert them here.<br><br>You can include an extension on a "
#~ "remote system, or an external number by suffixing a number with a '#'.  "
#~ "ex:  2448089# would dial 2448089 on the appropriate trunk (see Outbound "
#~ "Routing)<br><br>Extensions (without a '#' will not ring a user's Follow-"
#~ "Me. To dial Follow-Me, Queues and other numbers that are not extensions, "
#~ "put a '#' at the end."
#~ msgstr ""
#~ "列出了要响铃的分机，一行一个，或者使用下面的“快速分机选取”功能。<br /"
#~ "><br />你可以包含一个远程系统上的分机，或者在分机号之后添加井号（#）以包含"
#~ "一个外部分机。例如：2448089#会在合适的中继（可参考出局线路）上拨打"
#~ "2448089。"

#~ msgid "Record Calls"
#~ msgstr "对通话录音"

#~ msgid "Ring Time (max 60 sec)"
#~ msgstr "振铃时间（最多60秒）"

#~ msgid "Time must be between 1 and 60 seconds"
#~ msgstr "时间必须在1到60秒之间"

#~ msgid ""
#~ "You can optionally prefix the Caller ID name when ringing extensions in "
#~ "this group. ie: If you prefix with \"Sales:\", a call from John Doe would "
#~ "display as \"Sales:John Doe\" on the extensions that ring."
#~ msgstr ""
#~ "在为这个小组的分机响铃时，你可以为主叫ID名字添加可选的前缀。例如：如果你添"
#~ "加了“销售：”前缀，从小王打来的电话在响铃的分机上会显示为：“销售：小王”。"
